呢條仆街就係我呀哥 希望各位巴打幫手對付佢😡

下低呢個就係我😳

dom佢落待

街

你咪已經殺左佢囉

駛唔駛我幫你爆佢菊

點撚樣呀你

你係咪已經斬左你阿哥兩隻腳

做乜鳩

個頭都好似斬甩咗

樓主原諒你阿哥啦
鼬其實好人黎架

你阿哥靚仔過你咁多既

屌你老母